心情好複雜..今日自己係街差啲喊左出嚟

u r not alone🥺🥺🥺

me 2

我都係。。
但不要放棄
諗下被捕手足！
我地要比正能量大家 一齊打贏場仗！！

無力感好重。。。好辛苦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

通常係屋企喊完先出街

理大一群後生仔待救
救援部隊一直被俘
早幾個星期又有屋企人過身
個心谷住谷住真係好唔舒服
有時候真係好想學鄭嘉穎咁對住條街大嗌

我係外國撚 我今日都喊 一堆一堆咁拉

一邊食野一邊忍眼淚

這是被出賣的感覺

我都係 好心up